如果用咖哩做主題拍劇應該叫咩名？

十萬噸咖哩

厲害！旺角咖哩！

咖哩狂歡之如廁滿肛紅

吳若希

咖哩三十六小時

姦出有情天-印度篇

咖哩激情之強制性交流

淫得一手好咖哩

瑪嘉烈與大衛:咖哩

宇宙戰艦咖哩號

阿姐咖哩

香料交融之味蕾大奔跑

性欲暴走之香料原罪

印度七原罪之根源：咖哩性激素

咖哩咖哩咖咖哩。

前黃後啡之咖哩與腸道的交響樂

咖哩風雲

腸道風雲之咖哩雞

蘭桂坊深夜咖喱雞

咖nigga

我係一個Lee黎架

咖哩西施之蘭桂坊妖艷記

我愛咖哩你愛雞

咖哩西遊記

深宵夜寂咖哩紅

吃不到的咖哩是臭的

十八道香料的交響樂

辛口紅唇香料情

喬寶寶與蓋世寶

火舞咖哩
咖與哩
咖哩風暴(陳豪做咖哩小王子)

熱咖哩

咖哩！煮好了

巨輪 咖喱版

叫我？

咖喱風暴

吳若HEY MY SISTER

愛回家之咖哩速遞

我和咖喱有個約會之印度花園

重慶風雲

傳言貓屎是香的

咖哩男女
男主角：青咖哩
女主角 ：紅咖哩

咖哩戰隊
：我係火辣辣紅咖哩
：我係香噴噴黃咖哩
：我係青頭仔青咖哩
：我係白雪雪白咖哩
：我係黑包包黑咖哩

Curry Ng

朋友 返印度食蕉啦

華麗的餐桌

Stephen Curry

不懂咖哩的女人

劇名，今晚愛甜唔加辣？

不懂撒椒的女人